點解天氣熱會易拉親

冷縮熱漲

IQ題黎？